陶傑: 讓他示範給你看

前港督彭定康抨擊林鄭月娥以緊急法令迅速頒行「禁蒙面法」為瘋狂之舉，林鄭即刻駁嘴，反問彭定康：同樣騷亂發生在英國，你又會怎樣做。

此一駁嘴方式，直接學舌自中國駐倫敦大使劉曉明。當日劉曉明大使接受英國電視台訪問，以同樣問題反詰主持人，但英國主持人說：英國的警察根本不帶槍。意思就是：英國警方一開始就不會用過度的暴力，刺激民間的反抗升級。

林鄭的模仿，顯示這位女特首並無主意。肥彭大可以說：你問我怎樣做？你只須把禮賓府讓出來，由我回來做港督，飛機一降落在赤鱲角機場，我肥彭一走出機艙，只要君臨天下的一揮手，即出現舊約聖經的神蹟場面，如摩西舉起權杖，紅海的海水兩半分開，保證半小時內，全香港街頭的年輕人即刻停止衝擊，地動山搖的歡呼，同時恒生指數激增一千點。

你林鄭不信？可以去北京請示你的主子。若貴主子答應，我肥彭回來，可以全球直播飛機降落這一幕，讓全世界觀看作證。

任何一個港督，管治香港，首先絕不會搞出一百萬平民示威，然後再搞出二百萬平民再次走上街頭。林鄭還有臉孔問若英國人管治會怎麼辦？

何況一九六七年五月，林鄭的主人就策劃過一場紅色大暴動，全香港商界和市民，堅決支持當時的港督戴麟趾武力鎮壓。那時怎麼辦？請林鄭去香港大學馮平山圖書館找找檔案裏的舊報紙。

何況一九六七年五月，林鄭的主人就策劃過一場紅色大暴動，全香港商界和市民，堅決支持當時的港督戴麟趾武力鎮壓。那時怎麼辦？請林鄭去香港大學馮平山圖書館找找檔案裏的舊報紙。

林鄭教訓肥彭「要反思自己的國家發生同樣情況時會如何處理」，相當可笑。肥彭的國家，全民普選，權利平等，已經近一百年。二十世紀初，英國婦女沒有選舉權，英國婦女團體勇武領袖彭吉思（Emily Pankhurst），糾集一批女暴徒，在倫敦衝砸百貨公司的櫥窗玻璃，包圍只准男性進入的紳士會所，還衝進馬場，用武力干擾賽馬。

英國政府怎樣做？順從婦女團體憤怒的民意，最終讓婦女也擁有投票權。

此皆歷史事實，有什麼好「反思」？

林鄭在香港大學讀社會學，連這點社會學歷史背景也不知，這個年年據說考第一的高材生，香港大學的學位如何得到，倒令人狐疑。

夏蟲不可語冰

才子呢下直線抽擊

恭迎肥彭

如果佢唔係間碟，就係做得好撚失敗。我指成個人生

街頭年輕人會停止衝擊,
但警黑廢藍變相會暴徒化

恆指點止 升得個一千點狂掃直一上1萬點仲得...

叫港督返黎又ok wo

肥彭當年做過北愛事務大臣，竟然比人話無經驗

直線抽擊！

肥彭處理北愛點做?咪成立獨立調查委員會囉

本嚟就暴徒化咗啦

呢個唔會，恆指已經是支共股主場，奶共股陪襯。
香港光復，支共股奶共股會被唾棄。

林鄭的模仿，顯示這位女特首並無主意。肥彭大可以說：你問我怎樣做？你只須把禮賓府讓出來，由我回來做港督，飛機一降落在赤鱲角機場，我肥彭一走出機艙，只要君臨天下的一揮手，即出現舊約聖經的神蹟場面，如摩西舉起權杖，紅海的海水兩半分開，保證半小時內，全香港街頭的年輕人即刻停止衝擊，地動山搖的歡呼，同時恒生指數激增一千點。

依家係要驅逐你共產黨呀英國又好 美國又好 一定要頂死北京

on9。。肥彭點會搞成咁既田地

真天既君臨香港

成日問外國點處理呢個問題
根本冇諗過外國根本唔會出現呢個情況

好文 推

睇完好舒服

madness

濕鳩好野

肥彭點會推送中呢d on9野

push

唉，如果肥彭返來

19呢篇文高汁

我都想知柒婆點考個大學學位返黎

肥彭做既話第一件事就係炒撚左你件戇鳩柒婆先

推

林鄭真係唔識架喎

陶傑認證左呢種民運

狠狠打臉

何止一千點，重上34000點 再上新高都得。

才子

快 d la

此皆歷史事實，有什麼好「反思」？

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

真係無講錯，如果肥彭回朝我去機場跪拜都得

妹妹 又唔讀書 又唔做research

參考返 1998 年 英國 同 北愛 簽既 The Belfast Agreement

肥彭示範左俾你睇
點解要成立獨立委員會

就係去解決 警民關係 警權過大 問題

駁嘴之前諗一諗

好波

夜郎自大

柒婆好學唔學學支共口交部駁嘴

當年六四遊行咪一百萬人囉,雖然唔關港督事

佢會點做，承諾五大訴求，完

自己廢 搞到成PAT屎 仲反問人點做

年年考第一咪撚到咁自我中心囉屌
以為自己年年考第一就做既野一定唔會錯
好撚心條柒婆虛心受教啦 仲成碌柒咁

根本係政治制度問題

港共無認受性
港共嘅主子共產黨更加係非法政權
點會有人服

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

直接屌9佢就啱啦 年年考第一喎
笑死人咩

人地政府正常6.6都跪低左

好心林鄭就虛心向人學習啦
成為笑柄都仲衝出黎柒

Push

我地要多d去肥彭fb 留言。唔知佢有無twitter
多謝佢繼續為香港人發聲。
之前嗰聯處佢都有份幫

恆指升一千點？ 咪玩啦19

即係一個人一路都唔聽書，考一次試肥左，繼續考又肥左，成日淨係諗埋啲屎橋去出貓，人哋成績好嘅同學提點佢話正正經經睇書就過㗎喇，都係考五個重點啫，佢就話，你哋冇見到咩，我好努力抄緊㗎喇，比著係你哋，你哋抄都冇我咁快喇。

咁一定喇，我哋一take就pass。

Chris I wait for you

肥彭返得香港，我地真係可以煲底除罩

洗Q問肥彭咩，去伊拉克學嘢啦

肥彭在位個陣條爛臭閪仲做緊普通中高級公務員咋
教我地日不落帝國上流精英做野 笑撚死

優雅的抽插

北愛唔係肥彭搞岀黎，係人地請佢去北愛獨立調查，最後北愛根據佢嘅建議重組警隊

肥彭同柒婆智慧差太遠. 柒婆連舔肥彭鞋底都無資格.

肥彭唯一一件事要反思, 就係佢無用時光機睇2019 年既香港, 然後回到過去炒鳩柒婆為民除害

A lot of 連登仔 said they don't know any activities this Sat. and Sun. Here the activities are:

肥彭返黎之前唔該講聲
我入定貨

睇完篇文就係等睇哩幅圖

肥彭勁呀！平息北愛，快返嚟平息港共之亂

ho ball

up

831

超過200萬人接貨
連藍絲都接埋一份

聽講林太只係second upper
唔係高材生
仲要EQ太低 陳方安生都嫌棄佢

睇到佢話肥彭個段野，諗個畫面我大笑左出黎

乾啦

我肥彭一走出機艙，只要君臨天下的一揮手，即出現舊約聖經的神蹟場面，如摩西舉起權杖，紅海的海水兩半分開，保證半小時內，全香港街頭的年輕人即刻停止衝擊

Ahhhhhhhhhhhhhh~~~~ 死林鄭 又唔做野 又唔讀書

完美KO 淋病

信陶傑一成都雙目失明！自己看 wiki當年在北愛軍警開槍射殺了多小人吧。搞革命不應再用低端文宣。你以為我們對像是老太婆呀！

今時唔同往日，到時會有愛国的士招呼佢

Chris this way

個學位買返黎？

好撚正，推

肥彭飛返黎擔正
即刻組團去機場接機
會買定一打蛋撻恭候

才子就是才子
林鄭的手法顯得出佢無咩讀書

人地民主國家，林鄭收皮啦

林奠係咪只係小學年年考第一咋？ 咁嘅表現！

林奠真係社會學之恥嚟soci人表示恥與為伍

721
811
831

高分低能咪林鄭呢啲

政務官高分低能係基本嘢
梁天琦反而要defer就知

落飛機果段正撚到

林鄭仲可以做返英國人㗎喎

厚顏無恥，佢真係以為自己跟足西方個套先頂癮

根本一開頭就唔會推送中呢啲on9嘢

Soci撚人好似特別多
劉兆佳林奠小麗老母

第三段
都好瘋狂下

一開始就單一案例引左陳同佳過去啦
多謝林鄭月娥不斷創造助攻機會

佢返黎既話 我地應該會暫時收手 等肥彭做野

有個目光如豆嘅人做特首真係丟假

林鄭即刻駁嘴

尼文章so powerful

大量港英旗揮動

摩西分紅海 有畫面

你問我怎樣做？你只須把禮賓府讓出來，由我回來做港督，飛機一降落在赤鱲角機場，我肥彭一走出機艙，只要君臨天下的一揮手，即出現舊約聖經的神蹟場面，如摩西舉起權杖，紅海的海水兩半分開，保證半小時內，全香港街頭的年輕人即刻停止衝擊，地動山搖的歡呼，同時恒生指數激增一千點。

因為佢真係唔識處理

級數差太遠！明條撚肥彭講咩！

井蛙不可語海

呢招即係: 你唔信? 得, 賭幾多!

大大巴摑佢仆街

肥彭返嚟我即刻請佢食蛋撻

仲話考第一喎

中電、太古系、長和系唔係唔會爆升下話

紅海摩西

tui

屌佢話肥彭落機嗰度好有畫面

人哋肥彭處理過北愛，做港督前仲要係保守黨主席，唔係下議會選輸咗，佢已經係財相/外相（而呢兩個位通常都係首相嘅踏腳石）。

人哋係真政治家，林鄭？

屌佢都廢事
反問肥彭？ 你夠唔夠班啊

肥彭

劈裡啪啦
KO

恭迎肥彭！

好7

忍無可忍，連陶傑都想做漢奸了！全港人都想呀！林奠、共匪仆街死！

真係寧願叫翻英國佬管住香港先
咁搞法真係遲早ww3
真心痴撚線

年年考第一會考咪得果3A5B，同屆大把人勁過佢喇。

才子低估彭督既民望, 恆指應該升5000點

成日都話外國差佬一早開咗槍
根本冇諗過外國阿婆都會陀著支粉紅色左輪槍

未必, 睇下陶輝咩下場

所以歷史教曉你一味壓迫鎮壓只會越來越反抗
根本唔會解決到問題

我會帶定大大盒蛋撻去接機

豬肉成勁過佢

鬧得好

最近已經嬲到下下直線

肥彭 係就快

林奠既意思係，如果中共支鎗係你後腦隊撚住你，你會點做

咁醒目就唔衝出黎做特首啦，一早退落黎做私人公司顧問仲fat fat

要比成績麥明詩做特首都得啦！

但個學位係英國佬比嘅啵.
有無問題呢?

呢排已經八婆前八婆後

家下好似係777果代嘅地球人,教育都出問題.
否則點會係白左橫行,硬膠至上呢?
人有原罪,有無錯?

下次和理非遊行舉巨型肥彭頭像，點睇
We miss you

啱呀

patten's report 都已經收林鄭皮啦

FF下 都開心到喊

尋日仲po話佢係高級黑撐政府個D On9仔去曬邊

成日問外國會點處理呢個問題
但係答咗你又話人干預你內政

問肥彭點做?人地一個有地位既政治家，根本唔會比呢件事發生，再唔係答你成立獨立調查委員會，你個柒婆咪又係reject，講埋晒啲on9野成隻小學雞咁

泰昌都變晒質

成班一齊唱God save the Queen

300萬人大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

肯定係做天使先畢到業啦

19 已經嬲到唔會再同班狗官講笑

死港女駁咀

係人都知問題越早拆越好
攪到咁神仙都救你唔到啦

每星期日1點，銅鑼灣東角道見，行到中環就走

肥彭大可以說：你問我怎樣做？你只須把禮賓府讓出來，由我回來做港督，飛機一降落在赤鱲角機場，我肥彭一走出機艙，只要君臨天下的一揮手，即出現舊約聖經的神蹟場面，如摩西舉起權杖，紅海的海水兩半分開，保證半小時內，全香港街頭的年輕人即刻停止衝擊，地動山搖的歡呼，同時恒生指數激增一千點。

最尾一句以689之道抽擊

脫歐難度仲大啦
信英國都搞得掂

洗鬼肥彭出口
是但係街市捉個阿嬸都答到的問題

快D文宣攞共識
唔好每星期搞, 太重覆會dilute咗件事(你睇黃背心就知)
揀定一日, 再行就再議

一齊回血 勿忘初衷

唔好再攞個奶共之王出嚟講呀

成家都係藍㗎

我到時連中文都唔記得點講呀

晚晚行街，行尼行去

閒間商場行街文宣，星期日銅鑼灣
大聲叫肥彭返黎

肥彭太正

笑

肥彭攪掂左北愛警暴問題，邊有得比

「即刻駁嘴」

肥彭
才子

太少

高汁 推

年年考第一但係拎唔到first hon
個年年考第一分分鐘係自己放風吹出黎

佢真係好撚柒，英國人如果200萬人示威已經順應民意，個首相落咗台

777撚識咩

同時恒生指數激增一千點

柒婆撤回都一千,肥彭回歸at least 八千啦

借個位....P推唔旭...

有藍group同我地做緊同一樣野‼所以我地更加之要支持以下手足參選投佢地一票

Lm

好文幫推

，

200萬人遊行 人地已經識收
如果係外國 咁多人示威 又搞咁耐 解散內閣首相下台係必然
你仲可以繼續做特首月薪幾十萬仲好意思講
真係學曬共產黨無恥

的確

肥彭未做港督前
親手解決咗愛爾蘭黑警
全新建立另一支警隊
將支持度跌至零嘅愛爾蘭黑警解散
依家新愛爾蘭警察支持度係88%

全部撚屌

首先英國佬唔會比情況惡化到咁

四幻典高高高!

林鄭又唔做野又唔讀書

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

林奠真係好撚柒問返人轉頭，肥彭點可以同你隻護主犬比較

好中呀dllmch

笑撚死

咁勵志

才子都唔曲線

就知幾撚嬲

林鄭識閪咩

果兩個負皮應該㩒錯制

全民接機 歡迎肥彭

快啲黎解散依隊黑警 由肥彭領導

英國人解決到既問題
特衰政府用一千年都唔肯解決
淨係識滅聲

直綫抽擊

777好學唔學, 學埋大陸果套以為全世界道理都係佢果邊
依家就全世界睇住你有幾7

二百萬人迎接佢都似

接機

陶傑應該更啲多聲

更多啲發聲

一點錯漏都無啦！我哋日日可以同佢去食蛋撻！我倒留意到一樣野，CY同佢一齊上場到𠵱家，從沒好過！煲呔可能替我哋食唔少野啦！搞到去赤柱？Right ?

人品問題

洗濕個頭冇可能返轉頭

北愛爾蘭問題（英語：The Troubles，愛爾蘭語：Na Trioblóidí）簡稱為北愛問題，是指由1960年代末至1990年代末在北愛爾蘭的長期暴力活動，是持續不斷在愛爾蘭發生的周期性暴力衝突，該衝突在由英國和愛爾蘭政府於1998年4月10日簽訂北愛和平協議後中止。

彭定康在1998年獲女皇伊利莎伯二世頒贈名譽勳位，成為英國上議院議員。自1998年至1999年出任根據《貝爾法斯特協定》而設立的北愛爾蘭治安獨立委員會（通稱彭定康委員會）主席。1999年9月9日，委員會提交一份名為《新開始：北愛爾蘭的治安》（通稱彭定康報告）的報告，提出了175項象徵性和實質的建議，包括將皇家阿爾斯太警察更名為北愛爾蘭警察局。

支持肥彭番黎定局

支持肥彭返黎做

睇上面已經好想笑
去到呢度真係忍唔住

Sir this way sir

Welcome Governor Chris Patten!
God save the Queen

番黎啦

共產黨從不讓步

其實已驗證
人一藍 腦便殘
林鄭係藍中之藍又藍又紅
佢個腦我諗縮到入咗黑洞

777
人唔笑狗都吠

要比肥彭睇

咪典型讀死書
操到pastpaper咪高分
操唔到就亂尻咁黎
反屌翻呀Sir 點解冇教人個啲人黎

尋日細良先講過

你啱喎，佢呢家係背緊67暴動同黃背心個model answer
但完全唔對題

佢地本身就係暴徒啦
只係對像由我地轉去死物

廢后林門鄭氏，就憑你 ?!

分分鍾HKU個degree都係訓返黎
蠢到咁點畢業

Soci係左膠同批判撚集中地

炒左林鄭我地點光復香港 ？

一巴掌打落777

肥彭同四萬應該後悔緊，我當初點解會提拔呢個閪女人上位😰🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️

到時攞正牌二百萬人打幾萬，我相信大家會武勇好多

歡迎肥彭 sir this way

19愈來愈直，早十年啲文真係九曲十三彎。
已經愈鬧愈岀面

Tb不可射精

香港事成後重組政府，揾返肥彭返黎幫手，我夠膽講唔會有人抗拒

林鄭到底有幾離地......完美演繹高分低能
而家連屈小姐都出文屌政府 果然係焦土之母

係時候策劃一場應援港督肥彭大遊行

秒

好喎

coming soon

有得諗喎
歡迎肥彭回港執政

諗起都開心

笑咗出嚟

陶傑呢篇文應該比林鄭個弱智睇下
有冇計

世界十大笑話之一：香港高官

Jeng

林鄭奶共奶到腦退化

唔講咁多 即刻駁咀....

林鄭會唔會睇到

等如支共教你咩叫真正民主選舉一樣

早兩晚光明頂直接話林鄭係垃圾

⚙️黨鐵個人資料保障⚙️
友頻 提到，根據#MTRapp份使用條款 End-User agreement, 個app本身隨時可以靜靜雞偷取你O既電話資料及收集行蹤。
同埋，如果你用#VPN O既話，而家直頭係load 唔到個app添！
大家睇下呢條片:

咁點算?
⚠️Android去 設定>應用程式權限>閂晒關於#黨鐵app O既所有權限⚠️
⚠️iOS去 Settings >Apps > MTR Mobile > Allow MTR Mobile to access⚠️
閂晒關於黨鐵app O既所有權限
‼️Source:

才子講既應該係成句，一百萬完又再多二百萬

肥彭返嚟
接機嗰日至少三百萬人塞爆赤鱲角

我已經離開咗香港，但係肥彭返嚟我都去機場跪埋一份

是旦係英國揾條鬼佬都好過條狗閪

另類連儂牆 家家戶戶都知道